猁事春秋種族歧視後del post

如題
仲要封左comment upload圖片功能
一齊report種族歧視page

法國出世都唔比入法國隊
英格蘭成班咪又係溝左色咪
成舊炭咁

叫佢返非州吖笨

一講連登仔祖國即刻冇人敢吠

唔見佢開心下香港隊

臭鳩猁賤撚到

係咪法國入面冇猁狗 所以佢要出post
但其實本身應該有fekir既

奧巴馬都唔可以選總統啦

REPORT

猁

係我miss咗啲嘢定係點
個page唔係淨係講如果佢哋代表非洲咋咩
定係佢喺第二度講佢哋唔應該踢法國隊

佢係利狗黎

猁自己半隊黑鳩學人歧視

入咗藉就當係國人嫁啦
係得啲死大中華膠先會覺得祖藉決定一切

死利狗垃撚圾

黑人之中杜奧巴真係算比較型，而簡迪真係好樣衰

連登仔做咩學晒啲白人咁 一提平黑人就咁敏感
如果我講 假如dc代表返巴西 咁又算唔算歧視

應該會
總之有關黑人嘅post都會拉到去種族歧視

樓主成個怨婦咁

乜鳩都關猁狗事

唔關歧視事
係個point on9

拎人老豆老母個國藉話人地本身係咩人
好似簡迪明明係法國巴黎出世 唔係入藉兵 唔係雙重國藉
咁都有得拎黎講？？

邊度有種族歧視?

成個歐洲都參與過殖民非洲
d黑人喺上幾代已經去左歐洲生活
德國少黑鬼只係因為佢地非洲少殖民地
成班忽然撚就以為德國冰島克羅係清泉
事實只係依堆國家既歷史同黑人無咩關係

講返人地本身邊度鄉下姐
咪當fun fact睇
咁都trigger到你
之前德國隊都有人拎嚟講啦

我見唔到有睇及膚色, 黑人之類種族歧視字眼

咁點睇句「原本的國藉」

四強得法國冇利物浦球員

德國呢班好多都唔係德國出世架
再講德國奪冠又唔見啲人話德國係雜種隊？

樓上：講下人地邊度鄉下又trigger到你？

咁都叫種族歧視
痴撚線

我地中國邊有黑人

整張圖條撚樣連畿內亞同馬里都唔識分
你期望佢地可以有幾高文化水平

寫到本身的國藉就唔係講邊度鄉下

呢張圖講原本國籍
樓主張圖講選擇代表
樓主講歧視
有人駁樓主
你又話唔關歧視事
坐住個腦仲好意思出嚟抽水

呢d唔係叫種族歧視，係叫on9
國際同種族都唔識分，咁計成個美洲同澳洲都係移民人口，佢地係咪應該要代表返歐洲白人？老豆同老母唔同種類又代表邊邊？

話冇歧視但個point on9都唔得？
有咩衝突？

拎德國入藉兵同法國本地出世黎比
你高智極有限啦
行開啦

標籤人就係種族歧視

德國班咪又係有幾個土耳其人
過多幾屆可能仲多啲難民添

唔覺得有問題

你話個point on9咪話on9
但人地係駁緊歧視呢個point
都唔知你quote佢做乜鳩
人咪哋都唔係講緊幅圖on唔on9

再依家樓主張圖都係純粹講佢哋有非洲血統
然後再話如果代表非洲會點
又唔係質疑佢哋代表法國 又唔係叫佢哋[返鄉下或者強加個國藉俾佢哋
討論下都唔俾 你就真係on9喇

樓主係咪黑奴啲後代？

兒登仔學人講歧視，特別好笑

唔講啲fb page 係咪歧視先啦，你個on9就一撚定係衝出嚟柒喇

如果咁諗你唔好話自己香港人，記得計返血統

貼隊香港隊出嚟又係種族歧視？

可能人地係六千年前嘅馬灣人後代呢

講你家鄉就歧視你
不如話你自己自卑

住公屋住居屋住私屋係咪種族歧視

咁你咪屌中國足協當年張海報

齊齊report猁事春秋啦

唔係猁既都會搵位入 歧視人

等我地歧視返佢

feel到樓主心靈好弱小
現實應該比人話2句又覺得人地逼害佢,歧視佢既毒撚

Feel 到你條on9應該都係網上先敢racism, 出到街見到黑人就急急腳走人

有無腦？

返去J 你隻臭雞結衣啦

那個了喔

我覺得係笑鳩香港無土生土長嘅球員要依靠入籍兵
咁當中涉及racism嘅成份有幾高我就唔知

其實係，但而家國際上都係咁，膚色、種族、國籍，提親都好敏感

首隊非洲球隊奪得世界盃

同一類型嘅post 樓主快啲入去屌 去report啦

戇鳩鳩

咁法包係成隊非洲隊咁

非洲先有黑人？

咁撚樣都叫歧視
Fact黎

事實係人地渣法國passport, 唱嘅係馬賽曲，仲要好多直頭法國土生土長，點解好地地要提人地祖宗住邊？心照啦。仲覺得冇問題嘅就咪屌土共係咁話你地上一代都係中國落嚟所以你地係血濃於水中國人

試下去時事台天琦post 提下佢係新移民
睇下比唔比人屌

法國國家隊認身份證唔查人血統，唔查三代，應該係法國足總失職

怨婦猁😂😂😂

佢只係想帶出法國嘅移民政策幫到佢地拎世界盃

乜春都話種族歧視
仲煩過班女權撚
仲要呢度係連登

其實點會有歧視成份？事實上呢班人協助法國捧盃，根本就讚緊佢地勁

一提非洲就等如歧視
好老土呀

上面有位巴打都講咗，下下要提人祖宗係咩國藉，咁成個美洲係咪都要label 晒？

怨婦利收嗲啦
你講乜我地都唔鐘意你架啦

仲敏感過d女權撚動物撚

係怨婦利就要屌㗎啦 理得你講乜春